美國醉酒少女頭卡貨車排氣喉 消防出電鋸解救

美國明尼蘇達州一名少女日前參加音樂節時，懷疑喝醉酒，頭部卡住一輛柴油貨車的超大排氣喉中，最後消防人員出動電鋸鋸斷排氣喉才救出這名少女，過程也被圍觀民眾拍下來放上Facebook。

圍觀民眾也幽默寫住，「你需要多少酒才能讓自己的頭被困在柴油貨車排氣喉中？」。影片中看到少女無奈地用手撐著地板坐在草地上，而頭部則離奇地卡住貨車排氣喉中動彈不得，消防員則拿著電鋸鑽進車底下準備將排氣喉鋸下來。

警方表示，該名少女被救出來後，因未成年飲酒被警方押送至警局，在為期2天的活動中，還有其他24名未成年人涉飲酒被帶走。

短短9秒鐘的影片，吸引超過332萬人次觀看。這名少女後來看到大家熱烈回響，也在自己臉書貼了一張自己拿著被鋸斷的排氣喉的照片，幽默表示「是的，我就是排氣喉女孩」。

點先可以卡到入去

唔係雙管黎架咩 個頭點塞入去

叫司機坐上去響一響喉噴一噴氣咪成個頭噴返出嚟 仲搞咁多嘢